點解Lingu同教院存在感咁低

點解呢兩間大學既存在感咁低
講成績一定唔會拉埋佢地講
就算講是非都無佢地份
教院 真係到而家都改唔到口叫佢教大
究竟呢兩間u既學生點諗

問返你自己

六大

浸會存在感低到你漏咗

教院幾威。畢業生一出黎搵唔少

教大每次都比人笑收垃圾
出黎教壞人
咁都算存在感低 ？

浸嶺教 邊間最無存在感

你標題已經答咗

硬係叫教大好似係恥笑緊佢咁

浸大會提起都係因為無人提起浸大

因為我城搶哂佢地氣頭

教院+1分

教大點會存在感低
唔該幫我教大啲冷氣

仲有BU

好凍

幾時變教大

個個以為做到老師 fg 2-3皮

點解呢兩間大學既存在感咁低
講成績一定唔會拉埋佢地講

唔明你講勿＾＾）

浸大 要考蝗語 不了

大家都係冇提過ling u

睇翻UGC分配學位，HongU CU各可派3000幾個UGC位，LU 教院既UGC位連800都無，UGC資助又同UGC分配學位掛鉤，LU 教院位少分錢少，未有靠開SF谷大學校規模同揾錢，SF夷家佔LU 教院都幾大比重。

但係 LU 教院的規模都系比不上HongU或CU內部既單一學院。

因為教嶺形象就係人人都踩得嘅公廁
六大仔踩得、asso i大都踩得

曾經比個dse 1x 分（13年嘅1x 分）去咗大陸讀u嘅話教嶺畀佢都唔讀...
係啊，教嶺真係低賤到連去大陸讀雜牌u 嘅都可以恥笑